\begin{table}[h!]
\begin{tabular}{c | c c}
& \textbf{\textsc{Sens}} & \textbf{\textsc{Information}}\\\hline
\textsc{Description} & \makecell{\og~\textit{Aver}, \textit{auer}, \textit{haver} sont le même\\ mot...~\fg} & \makecell{\og~Ces trois tokens sont la même chaîne, \\ ont le même lemme et PoS~\fg} \\
$\downarrow$ & & \\
\textsc{Action} & \makecell{\og~Faire tel cas des \\ variantes graphiques~\fg  \\ (\textbf{Méthode})} & \makecell{\og~\textit{Si} les chaînes sont différentes \\ ET les lemmes \\ ET les PoS identiques: \textit{ALORS fais cela}~\fg \\ (\textbf{Algorithme})} 
\end{tabular}
\caption[Sens, information; méthode, algorithme]{Sens, information; méthode, algorithme. L'utilisation de la machine suppose de formaliser les objets traités. Un exemple: la classification des variantes textuelles.}
\label{gznCElkJjI}
\end{table}